有冇人有買定期人壽保險

你哋多數買邊間

買幾大保額

唔係越大越好咩

一般保額＝10年收入
定期壽險唔貴。你想買幾多咪幾多囉
有供樓嘅咪跟個貸款額買囉。2~3年降低保額一次

唔係越大越好咩，始終啲保費都好平